如果匯豐跌穿$40入貨揮手區

All in

等左咁耐都未等到

Allin

佢4十幾個價好硬

會唔會執架

30也不屌

40蚊先再算 40蚊就會再睇35 再睇30 一路LOOP 目標價$20

講經咩 跌穿40 你震過貓王啦

講左成個月啦

目標價25元

完全冇信心
佢想裁員保住條數
但衣加各國都搞唔掂，希望銀行共渡時艱
員又裁唔到，數又做唔起
點升...
派息跌股價都填唔番條數
不了

但呢個月一路陰d陰d跌緊喎，$3x不是夢

一到$40樓下就分注買

如果$3x蚊買，我長擺食息算啦